[pig年白老鼠] 塔羅占卜問事區 01

1. 請留下基本資訊：性別、出生日期、暱稱，唔想公開資訊請善用加密

2. 問題唔好太空泛，幾時拍拖、幾時死、
幾時XXXXX唔答，只算三個月到半年內爲期既事

3. 由於解答需時，請耐心等候。

得到解答既巴絲唔該盡量俾番feedback我

多謝支持

夏天次次都問同一個問題

[member]男 1992 6月12 信 未來半年財運同異性緣［/member]

點解塔羅要俾出生日期

明白

睇下夠唔夠秤入馬會

1988年11月24日 男 kin
上年差唔多成年失業,搵到既工都做唔長或好快無做,現在比較迷茫好想搵到事業方向由低做起, 想問我今年會唔會搵到工,工作又適唔適合自己?

唔會搵到住一份岩，呢半年未睇到有機會。唔岩既就有一份，專心做半年會有轉機，留意熟人介紹。

同埋你認真諗下自己想點先啦。

唔該晒樓主,
唔知可唔可以問多一條問題.
曾經同一位女同事吵過大架,之後自己一時衝動離職,曾經對方有講過想自己開公司搵埋我幫佢手,但吵架後我點同佢道歉都無理過我, 件事都過左成年,想問對方仲記唔記得我,未來仲有無和好或可以聯絡返既機會?
謝謝

半年後個熟人會搵你。但唔係佢，係第二個搭路

謝大師指點。
當然唔會咁輕易同佢散。就算你同我講我地最後既命運都係要分開，呢個moment我都唔會放手。始終我覺得人既命運係自己創造出黎 ，係可以改變。唔知大師睇法係咪差唔多? 定係相信無論點改變，最後結局都會一樣?

其實只係想知道一下到底自己有咩可以改善，令到二人關係更好而已。
而家知道要注意既地方了，謝大師花時間提點。

有緣再話你知我同佢既結局

熟人意思係...?因為我同佢應該都無相同朋友.
即係對方仲記得我嗎,仲有聯絡同和好機會?

佢會令你識到個個人，但最後幫你的並不是佢

但其實我同佢都已經無聯絡，佢fb都block埋我，之前我點sd msg俾佢道歉都無理過我，想問佢點會令我識到個個人....同埋其實同佢可唔可以和好或將來會聯絡返？ 因為其實自己心一直都當左佢係重要既人

隨心啦，我諗我答到呢度夠了

各位巴絲新年快樂，歡迎繼續發問。

未開牌？

唔需要開牌，純粹誤人子弟

唔解釋算，我盡力
唔該曬

唔好意思,咁我想知佢仲記唔記得我....大家可唔可以和好或做返朋友.

祝你合家平安，靈性精進

女 1997年6月12日 Yuet
心儀對象會唔會對我有意思？

男 19950912 峰
想問轉工定而家呢份好 如果去見個份新工 見得成既機會大唔大
感謝樓主

多謝你解答

我同佢 可以一齊番嗎？關係係....？

C 女 1994/7/22
Y 男 1996/6/3

可以。
類似sp關係

定d黎。見得成但個份新工未必岩你

我同佢會一齊反...但唔係拍拖？
咁幾時先會反呀？

thanks！

咁而家黎份 岩唔岩我🙏🏿

推

係嘅 明白 我知道了

Push

推～

Thanks!!!!!

問得岩唔岩即係唔太岩。做多陣啦再。

Phoebe 女 1993/12/16
係呢間公司會唔會有得升職

想問我同佢會一齊番...但唔係拍拖？
咁幾時先會一齊番呀？大概🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔明咩意思

女 1992/5/31 CC
想問同曖昧對象有無機會正式發展，未來幾個有無突破？

感謝

唔好意思 想再問多最後一條
新工定而家呢份 晉升機會大d

再推多次,希望巴打有緣解答

同男朋友黎緊三至半年個關係發展？
女 豬標 1966/07/09
男 肥仔 1979/7/10

性別：男
出生：29-12-94
點叫：Andy
疑問：想問愛情同事業同財運

(略略咁講ok)

再推

一半半。點解一半半？機會你係有，但天時唔岩。就到你都未必係你。你要做一件事去取悅一個人，有機會增加勝算

你男朋友仔係咪同好多女性關係糾纏不清呀

sorry，我係占問題唔係開盤同你算大運流年，冇得略略講。你諗下問題再問

唔會。唔好見到男人就春心起

有機，會有突破

異性緣勁

好啦多謝巴打

推 巴打唔好skip左我